呢張spiderman夠哂經典

荷蘭湯咁似p上去

因為真係P上去

條友都p得好真

第一代冇乜點變。

第四個Spiderman

覺得有d似鷹眼

樓主令到好多人以為係真